有無人好撚憎而家d大學生？

濕鳩文化又蠢

利申：劍橋

劍橋有乜濕鳩文化你好憎

劍橋護老院就有佢份

劍橋護老院？

呢道咁多一學生上，肯定負評我

成班唔撚讀書，淨係識po ig

我唔撚讀書又唔撚po ig算係咩

我有得扑大學學生妹

you???

好意思開post話自己劍橋 你講你美國總統都得嫁啦

劍橋護老院?

去參加保良局訓練營啦

呢道都打得岀你學歷唔方高

Agger
利申： Edinburgh

劍橋,牛津,哈佛,史丹福,愛丁堡

連登仔紙上談兵無撚敵

樓主今年48歲
過兩年真係夠資格可以入老人院

好勁

香港8大完勝

愛丁堡比呢幾間點都次一級喎

我都好憎
成日用學歷串柒柒。
我係考唔到大學。咁點呀？
考到大學唔等於你地叻過我
但無奈香港人套膚淺